Zodra ze het huis binnenkwamen, Marianne met een kus van dankbaarheid en deze twee woorden spreken gewoon door haar heen tranen, "Vertel mama," trok zich terug van haar zus en liep langzaam naar boven Trappen  Elinor zou niet proberen eenzaamheid zo redelijk te verstoren zoals ze nu zocht; en met een geest die angstig voorbereidt resultaat, en een oplossing om het onderwerp opnieuw op te wekken, zou Marianne faalde om het te doen, ze draaide zich om naar de salon om haar afscheid te vervullen bevel.
